［多圖］老母今日教左一個膠袋慳位方法

呢排成日wfh搞到成堆外賣膠袋
老母就教左我下面呢個方法
慳番唔少位

喺中間個窿穿過應該都得

感覺大大無私分享

藍 不了

我嘅意思係
呢個方法十幾年前萬寧已經教咗我哋

垃圾就扔撚咗佢算啦。重要加密，有寶咩

加密個下笑撚咗

唔知點解以前冇人教 但個個師奶都識咁摺

笑撚埋佑

吓 我以為個個都識

越嚟越低質
呢啲咁嘅傻閪野都po 浪費網絡資源

大師 打完飛機d 紙巾可以點慳位

謝謝大大無私分享

dum 落垃圾桶最慳位